罷工，要罷就唔好罷一日！

設下死線，全城持續罷工。和理非全要升級！

推

一句講晒，729 730 罷唔罷工

幫推

入嚟幫手推

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

推左

要罷一齊罷

如果推到有公司大粒野罷工就好

早晨
和理非要升級啊
好人一生平安

長期罷